學緊睇盤有冇支持

同路齊上

無

放真飛

講明先唔好笑雞仔注

Lm睇連中十場

事後

認真答你
即使你睇1000場盤 都唔會有用
因為操盤手會不定期轉..
即係唔會有路捉..

分享睇吓大家同唔同路

算啦 開呢d post 仲要事後就摺埋死撚開啦

暫時睇好松鼠 三箭

後補飛18:05

想學